死肥婆

一個人霸兩個位， 仲要係咁食肉

個托盤夠薑擺係中間